SHF拉打特攝綜合POST935 武漢肺炎令老D都閪冧

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

2月通販

2月預計
18 到貨

日 18 到貨 港 22

20年
5月 2月24號截

6月

8月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

雞雄哥好嘢

例牌野1.2

準備走數系列

女上哭

7月墨

到

留名
等墨強化

新仔留名

係咪你入咗嚟又出咗去

一樓張相好靚

係啊，毒撚頭先問冇人應
你地完場未？

要換了

來吧

唉, 我都無影好耐啦, 無mood影
但zero one有睇有訂

預巴今日哩個鐘數都未訓

預神少有嫁

新手留名

你幾入

又扮

你地加油，我下場

新手留名
要罩定要命

要換01

原來係你

屌屎忽 電腦大爆炸

lm

LM

新po lm

留名大家好

又有新野用

各位早

早

亞蘭王子唔記得滴眼水...
好想比今田美桜 恥笑

預神咁早啊

舊野無入電無聲嘅

幾時返

應該係無電 所以成件事好尷尬

無CG啫

搵到隻geiz 唔知入唔入好

入囉

明晚

唉 諗緊 盒野平 但因為車費來來回回計埋 差全新百零蚊 我重諗緊

奶罩咩情況

慳返囉

缺貨中

點做野架

睇緊01

無睇

三龜頭

送劍係咪又炒唔起架電單車

阿.....
買左隻meteor 同Zi o

買！ 我等左呢隻好耐

唔要thx

嘩正

咁岩比我發現新大陸 係Amazon ca到搵到

唔包電單車嗰把好似 同zio2一樣得短銀色嗰把

重有隻20周年 電王 諗緊入唔入 5幾百 諗緊如何是好

嘩 正

買呀

隻agito

有真骨緊係屌真骨啦

shf 就好心收埋啦

吓咁玩野

隻三合一好多尖位 一唔小心就gg

一唔值五百 二都就出真骨同模型

不了

さらにオプションとして、長大な「サイキョージカンギレード」が付属！
別売り商品に付属する「ジカンザックス(おの)」や「ジカンデスピア」に対応した手首も付属し、遊びの幅をより広げる事が可能となっています！

※ジカンザックスは「S.H.Figuarts ライドストライカー/ジカンギレード＆ジカンザックスセット」（受注終了）に、ジカンデスピアは「S.H.Figuarts 仮面ライダーウォズ」に付属しております。

睇錯 sor原來電單車嗰段講geiz把武器

岩岩我都睇到 即刻放棄 儲錢買3位一體

你冇睇錯 真係送得上面個把
仲要好好人送手仔比係換其他武器
不過唔包

さらにオプションとして、長大な「サイキョージカンギレード」が付属！

以為講包長版大劍

劇透

即係送 サイキョージカンギレード <—-呢把？

估係 第二段別売 search啲武器名係geiz woz嚟

我都覺得怪
佢句野剩係話 跟埋ZIO II把劍，Geiz Woz武器要另外買
但冇提佢手上把時王劍點嚟

簡單啲嚟講
即係送zio2個把
又可以環保

又要炒電單車

會唔會好似 ooo隻ankh手咁再出武器set

睇咗半集咋我

去咗yo仔

買罩啊

好多女

註巴早

早 有野啦開心啦

冇呀屌全部日仁收咗錢無發送⋯⋯⋯⋯上面啲巴打就好啦明明訂咁多點知⋯⋯

無計太多件

正常

無轉你用老D

shotrise

咩料

臭雞置頭 三龜頭

Nice try

Morning shotrise

afternoon shotrise

好尷尬

可能盒ab畢地太耐

二隻空白錶芯

你盲反

又如何

早射

mk早

置頭三龜頭呀

50步笑百步

等安爺聽日可能準備公布新方案

哪有位

上色了

點解呢D 多啦a夢

サイキョージカンギレード應該係合咗体把大劍

應該係送把合咗唔可以分嘅大劍

話說好似有武漢人呃到海關入境 去左wf2020

安倍晉三

cls

3月頭大阪廣島 而家好被動

說好的自律

健康伸報行之有效

剛剛原來未置到

係喎 查返サイキョージカンギレード原來係指合體劍
應該唔會特登整到分唔到體掛
畢竟時王劍同II劍都已經有個模響度 bandai一定會環保再用返

出完faiz出kuuga

pass

連登仔個個箱入

雖然送大劍都係不了唔鐘意trinity

我都應該唔會買
因為理論上唔可以同Geiz同Woz企埋一齊 買黎冇意思

上色

唔洗就合體個比例好正，唔知可動如何呢

我唸點都會做到hell and heaven

係自律就唔會周街屙屎啦

PASS

正確選擇

同woz老公同壯老婆一齊夾一隻得唔得

想入

PASS多個！

又可以休息

雙入

支持

好靚

錶芯世界級

Pass，同一日開入墨好過

粒墨先正

回你個名當睇唔到算

兩隻都入

要入都入墨啦
三合一

又學到野

笑死

真骨彫電王當初五月好似都係500訂價

Pass

咁我等呢隻

上年12月頭已經開左訂

...
我慳返

努力衝現

今套個主角好乞人憎又成日搞尷尬爛gag

好靚，好想入

2500落唔落到樓

危險01

早丫

又可以呃錢

點都好，要一

最少加多張金牛

要一

夠買成隊ooo真骨戰隊

唔係呀，幾鍾意wor
由第一集已經講左架啦

都係要比架啦

啱啱起身扭下先

鎧武大將軍是咪一定要改裝先靚？

讓你一步

今集

貴圈真亂

靚

正呀，好想抽

Mafex Mark 85

肥雷
鎚仔隊長

等shf出metal cluster
兩盒thx

metal cluster (暴走)
metal cluster (正常)

肥雷好正，成個國王咁

黑崎要一

els hopper好型, 但太靠CG. 未有hazard失控既霸氣, 想買rkf了

事實証明笨大為左達到視覺效果落左好重熒光劑

預告嘅 best match 希望01有build咁好睇

一生巴

老實講 飛電ZAIA對決好拖戲
當你一場對決2集 都呃左10集內容

滿足了

hi abdefg........

Lm trans-am

行撚開啦

仲唔引到你出嚟

睇00睇上腦

似曾相識

麻煩同我射幾把魔劍過去

yuri so cute, you know?

D 特效真係幾似
仲有00既韋達同01既澤亞

呢兩個屌打

又玩滅劍

Aeon Zero1 $279

老千嗰邊整返幾把魔劍就搞撚掂01了

一句, 究竟女秘書會唔會出shf? 好似想要

唔會嘅 唔係點鋪出shf鳩噏

@美空

美空係老婆
女秘書係助手

嘩

出黎屌柒你 想搞我個黑崎Bb

同意美空係老婆

跟本就係幪面超人版OO

你之前話改名喎

從來無講過 一世效忠黑崎莉奈

O1

原來零一係咁解

00續集

改啦彈爺

個日我出左天悅玩卡你偷左我架電話打既 一定係 我唔會背叛黑崎架

00既裸體聊天室
01是咪都會有? 女秘書既?

秘書裸體，慎入

黑崎之日

佢地成日都入衛星入面傾計

同晒所有人開聊天室，有墨有秘書

我全都要.jpg

Rising Impact

高質靚相

頭既修正 唔係好想拆 好怕斷角

有薯片佬裸體

你地成日一齊

雞雄男女通殺

好攰

流口水的雞雞

口水肩

吉連訂個時幾錢 好似跌緊

440 唔連運費

暫時最平好似430
見出得幾靚 仲諗住會升

始終係冇乜鋪排為勁而勁既即棄角色

自私J

蛇神

ching有咩高見

傻泣森林5lv MR五十幾跟住應該點

我仲未打哂主線

Nako權f

你咁多戰線

牙宮屌打

剛剛收工 是咪有人搵我darling

睇你要客製用咩料

好似熔岩同珊瑚有用啲，因為每個地帶出啲龍都唔同，森林好似係黑狼鳥同鋼龍？

你幾耐無上

牙宮幾好

鋼龍有出呀不過未打pc啲街場好多新手想死有時唔想自己打出去join 真係

權F依家連頸都唔俾人睇

滲下線 補下色好似靚仔dd 改面型遲下再試

好撚耐一陣打翻下囉

剛剛先見到
隻比達好貴

MR100先正式開始

真係太多要Cut翻一兩樣了

Is ok 反正當佢長期game先買

喱樣真 純粹鋪係最後大佬 但個人設定勁hea

何出此言? cb之後應該好D?

同埋最主要係佢好唔型

想問一下，如果呀美個到email比錢，我無比到會唔會有咩懲罰

罰你無得玩玩具

以前未有得cancel order好似會降評分 走得多會blacklist
宜家唔知 我都有隻諗住唔找

以前好似走兩次定三次就ban account

以前Q&A有講過 宜家無左

有得cancel order方便好多

利申 被ban咗

我都係上次找數先睇到多左一項cancel order
應該係早排大維護既時候加左

原來呢家有得cancel 咁好以前有一兩隻訂完後悔都硬食左好在我問一問先，Thank you

幾可愛

Regarding Cancellation Requests:
After confirming your request, we will notify you on the next business day whether or not it was possible to cancel your order.
We can only cancel the entire unit of the item. It is not possible to reduce or change the quantities of the item.
Please kindly refrain from cancelling any item close to the release date as it will cause inconveniences to our operations

要比reason等佢批

有無經驗多數咩籍口比較好

咁快手

咁多位玩SHF換拳頭會唔會好驚整爛隻野
最近收左隻真骨好驚大力得滯啪爛
請教下有冇方法易換啲

風筒吹熱/熱水浸

2盒thx
一盒玩 一盒收藏就唔怕爛

Converge其實係有畫亦有整到details出嚟 不過上色就爭啲

永不錄用啦

早啊

大家早

唉都唔知幾時有得撚不過深色係正嘅

又要返工

幾時返去閉關呀要？

下個禮拜

放假放咁耐架
定本身同香港一樣遲開學？

延左

Mk

預神早

未到香港咩

返工找數

做乜

要返工

樓主你好

新手一問 DHL轉柒仔收件會唔會即日去到

比較難

而家揸正黎做 唔比管理員叔叔玩住先

泊巴你好

我個邊都係

大勇你好

隻01終於到

到咗

屌我懷疑個cs根本係鳩答

我隻01未寄出

geiz成2個星期都未到
cls

不要再說了

有冇上網撳安排再送件？

上個月D貨我都係前兩日先收到
黑貓寄存公司真係好撚忙 畀D時間佢

比緊佢
希望ooo出貨之前收到

各有各做 是常識吧

劇係咪有出過黑色版

原本今朝到
就係比管理員叔叔玩住先

安排緊自取
稍後會有訊息通知

已開

就係唔比*
又要等柒仔

一日啫

老D辦事不力

好似會比直送遲多一日

多謝雞雄河
返香港未

我都爭扎緊
想要劍 但真係好柒

黑洞

買最強時王劍送3合1垃圾
唔洗後追食炒價買電單車就有齊兩把劍你話幾爽

沒有救世主的第十一天

未又同巴打約炮

泣哭

要一

十一日踩上去

閪貓：自取都要教？

試下過期春藥啦

新手一問 呢個係模型

好似第一次咁耐都未送
有啲擔心三月個轉

公司好凍 想搵老哭取暖

繼續home office

即係繼續開住電腦走去打機

有名你叫閪貓

五大訴求！

入左隻01有心口有sad，有個窿仔，如何對面有sad

買多隻溝淡佢

$200換冇sad全新

加*$200

要係大陸禁播了

我想要三條仔着短褲

咁重口味

有諗過，但好似好過份

記得好似多左少少油漬就話換，捽都應該捽到

唔過份

想我落火坑今個月仲有隻海海同真骨ooo

驚閪咩

買多隻平啲放呢隻
個心梗住梗住仲過份

買呀每隻都雙入呀

圖

唔好掙扎啦上得嚟問都係想落火坑架啦

啱呀

比你地咁講，放工經過反斗有就買啦

壽屋1/12模型見炒孤開咗訂

懶返

慳*

都四舊水 有特典再貴啲

雞雄哥好嘢你老婆等緊你返嚟聽live

乜鳩

癡 黑猫送左csm Amazon 但有救世主 鍾意走兩轉咁過癮

何苦呢黑貓

心諗

減埋運費都唔想幫襯

留錢買罩

真花巴

買到當你勝..

同閪貓玩遊戲

對打嗰幾張相

日本方面咩環境

隻銀色

唔知

月尾啦

上次唔知係咪你問啦
有人就答咗炒孤開訂廢老腰帶係寫明2月貨, 唔係1月貨

如果有遠照就好

據說真花巴佢又去

褔昇玩具

應該係了

零一在途中雄哥好嘢

唉早知搭單啦屌

去緊集運咋有排啦

我自己個隻未俾錢

我以為你托佢係個邊買嘛

小心地址

咁有無買到現貨先

唔托啦, 疫情嚴重減少約炮

唔cut阿美單

個take 1笑左

第一次買ami就搞成咁
人地去amazon平d又到埋

阿美一向好穩陣
啲口罩搞到閪冧

呢期運輸慢就體諒下

我喺仁叔㩒嗰隻01本身話今日送達
然後變咗今日先寄出

買埋呢套真係要收手了

之前落舖問咗兩次 唔敢再問

退坑保平安

唸起之前儲頭像

掉走converge同扭蛋先可以多啲位display SHF同真骨

師弟唔驚，有前輩帶住你

企開啲啦DNLM

...

Amazon 鬼有到又唔撚畀人轉快啲

我仲有兩盒都未到，等下喇

之前覺得呢個系列細細粒，點知都要用好多位

呢句嘢我都講咗好多次

標準佢用咩幫你送

已到

口罩之亂反而令佢地早到左

白倉我屌你老母

買下買下就越嚟越多

直送？

終於攞咗了

無啦啦轉咗老D

當然

咁耐

無乜出街 今日唔攞就無得攞

又打機渡日

老老實實 戴罩都唔敢去咁遠咁多隱形炸彈

btw今晚有無勇士

見到用老d 以為自己用左特快

路過一問
有無巴打都係孤仔訂左Ohma Zi-o腰帶？
係咪未到貨？

直接inbox孤問

閉關

上面先有人問完
孤係2月貨無咁快到啦

孤仔訂批貨係2月批次
日本2月18號先派
你預最快都月尾啦…

麻煩哂上面咁多位巴打
抱歉小弟無爬文

ems閪冧

唔打機 撚下01囉

航班受影響

ems到港都未必派你呢d先啦
仲叫"mark"ed rider可能有機會快d巴

而家先收工

想問通販邊間鋪頭有得上網訂

唔想出街

辛苦哂國巴啲仆街友仔明知有事死都死返大陸好不負責任

詳情請看頁一謝謝

其實預巴是咪真係係CS 嚟今朝我pm佢呻完話啲嘢遲到唔知幾時個陣佢話今晚有驚喜啱啱真係有醫貓嚟話準時送

經驗之談

01個紙盒好似比人輪完咁

老闆乜柒都預好哂果然係預咗架啦

見你咁擔心

阿美個盒保護性應該都ok啵 入面應該無事既

d mk仔又要威又要戴頭盔

你唔係唔信預老闆有時光機旁身啊？
預老闆撳粒掣就知道晒未來會發生Ｄ咩事

有名你叫預神

Zero one係咪要uv先瑩光發現屋企冇

正常呀....uv燈無咩屋企都唔會買啦 真係照銀紙分真假咩

之前喺鴨尞街買咗個兩舊水有找
用嚟得閒無事嗰陣照啲彩透版高達模型

我會買埋藍色led燈返黎/細路仔玩個d serect pen照算

7月隻build咩事
轉顏色出多次？

佳之選

懷疑今次係電鍍色

真係幾唔錯，關節緊

幾正
個大腿關節位

平價再販 (改唔改色睇大媽心情)

我果隻d黑色上得有d差

咁咪反哂光
9成同上2次一樣

遠睇唔覺

呀美都閪冧

不要再說了琴日轉dhl而家都未畀得錢

D記比撚左錢都閪冧呀死mk

無坐台送

平返2000yen 岩數

琴日紅日嘛 無人做野

btw 11號阿美都係紅日 收到email比埋錢都未必有人寄貨

依家廿鳩年版都原價任買, 任你揀要唔要塊濕鳩板

星期六日通常無update

我意思係香港鋪頭 可以到貨先去攞
講得唔清楚 sorry

百貨公司 炒孤

唔係甩膊頭咩好似

係呀

Ami出左貨係咪都會email

隻貓

我見孤仔好似無乜放d 一般販賣上網先咁問 唔該巴打

各位巴打早

你要一？

右邊我既

口罩要一

三上要一thx

咁肥不了

呢度好似好耐冇人po你女友了

不愧係雞雄哥，果然食開神級女
連三上悠亞都不了

佢應該戒緊煙

壯老婆佢就要一啦日日走過隔離聊人扑嘢

勾二嫂

d狂蜂浪蝶走晒

點跟 雞雄哥嘅魔爪雞腳遍佈周圍

康美樓緊急疏散

估唔到雞雄哥係咁鍾意搶人野

又引戰

又要翻夜
好想快D j老婆個月曆

想吃這條仔整既芝咕叻吃到糖尿

收到風01有對閪腳仔係咪真事

莊吾其實幾靚仔 仲好敬業 爛到咁嘅屎屙都出盡全力去演

我十分非常極度同意呢位巴打既睇法特別係第一句

情人節諗住同莊仔過定係同雄哥過

3....

專心做嘢啦

有中場休息架

毒自一人

早曬

大佬早

mk晚

mk早射

之前睇到W，後平成仲有邊幾套必睇？
宜家開咗build，好撚正

exaid

必睇：
DRIVE
EX-AID
OOO
可以一看:
BUILD
鎧武
WIZARD
不了：
FOURZE
GHOST
有待商確：
ZI-O

呢套應該會開，開黎j zombie

要睇埋外傳

講開外傳，宜家套套都幾十個外傳/劇場版/大集結，成日驚追漏幾套

呢個網好野嚟

新平成只係睇左 build ooo W fourze 斷斷續續咁睇 冇睇曬

牙預早

Zio：第一集，最後一集

EX-AID世界第一

你覆錯人

唔好意思未訓醒...

壯仔for sure

睇得出

聽人講劇情好好睇 但我唔鍾意佢個拉打Design

睇慣左就冇事

中間係dcd10週年紀念 第二季

真係睇之前 記得訂無無

我都淨係頂得順zombie
好似exaid個金粉餅我完全唔得

一開始都唔慣
但劇情一流
啲shf越買越多
差不多all in，除咗幾隻lv 5無入，車車lv 2無入

無無好似仲未截訂

我都就快由幾隻慢慢變all in
Ex-aid係我睇rider既入坑作品
本身就係因為鍾意佢Rider設計同埋某部分演員個樣所以先開始睇

認真
我覺得如果而家唔訂Muteki Gamer
睇完Ex-aid之後實會想後追返

留名等睇「當時未入坑」

早
青衣

Drive, W

跑啊

Agito個幾集唔錯

訂咗
全部訂晒廢事後悔

我心目中嘅品紅色拉打只有decade

我除咗3隻lv5 其他all in 晒

所以有待商確

唔早我

早你

壯嫂早

24號截

ハイパー大変身！
輝け！流星の如！ 黄金の最強ゲーマー！
ハイパームテキ エグゼイド！

牙泊早

早牙泣

咁多年好似買過一次野係咁多

想玩拍賣 去啲無版規既fb group咪得

雞雄老婆話封關已經無意思

都無睇好耐

Facebook而家個買賣功能太方便
Yahoo拍賣退場都合理

你都無嘢要後追

yes

係口罩先寄得耐姐

點跟新手入坑

三入

收上架費之後不了

到底會係沙士完先定ami送貨先

有geed睇

揸完手好返嚟啦

阿美 冇晒消息

有架咩用過一次咁多

viutv

以前好似播過geed

重播

睇短褲好過啦

幾時播沙包zio

睇節目表就無

延遲無得睇

早期唔收錢，收拍賣費之後死左一半

yahoo高層都係裝屎

見到你張單以為見到自己個張咁

註巴又3入？

呢個post開始升lv 個個3入

估唔到真係有驚喜多謝預神
不過估唔到殼揀咗特快連普通嘅01都嚟埋

蛇神大生意

咪好囉

3入先夠玩

我就開始單春算

三入先有動力home office

暫時炒價任買

399 380

點解咁講

3入 係咪一隻自用 一隻炒 一隻做後備

休戰

走一轉MK, 好似得5月399, 爆米380

面書都有3字頭無咁炒既炒價

五月第一日350

除咗Fourze，Wizard，Ghost，時王，全部都睇得

pm

有冇人知邊間Aeon

TW

無收到pm喎

去過屯門個間問，佢話睇code 有貨，但入倉搵唔到

賣曬

想買隻sic龍騎，而家個價抵唔抵買？

Pm

職員識玩

留tg

又搞事

Aeon d shf同mb都係都市傳說
咁多年黎只有幸見過一次1399 mb f91

係倉自己玩

立即去註冊個tg先，等我

仲未有得玩

註冊tg好麻煩

自己留起咗收工先買

間嘢全部嬸嬸黎，咁點解話我知有貨，等我開心左一陣

過幾個月都唔知重追唔追到現貨01

舖頭收錢嗰啲緊係呀嬸，做倉嗰啲唔係嘛唔好玩啦

留一都好，唯有等下反斗

午

揸完手啦

唔係今日

大隊長日日home office

行山銀行？

預鳩係放假喎

放埋今日

聽日返去同人講你無去台灣去咗大陸 即刻放多十四日

....送中卡過咗期

睇緊？

就快開場

hr都fc唔到

你唔講無人知

早
金屬蝗要一

今晚有無人上

我諗應該得我一個覺得fourze同wizard係OK

ghost我睇到第13集就頂唔順，走咗去睇日劇，遲啲先再繼續挑戰

ELS Authorise

面書見到

◎PS4版新活動任務「溫泥的重金屬」將會登場！
於大蟻塚荒地進行大連續狩獵， 別錯過拿大金冠的好機會！
- 可承接期間 (HKT)：2月21日(五) 8:00〜2月28日(五) 7:59
- 地區: 大蟻塚荒地
- 承接・參加條件: MR 24 以上
- 完成條件: 狩獵所有目標

下個星期有森林先

唔知呢

第十二天 救世主終於降臨

雞雄哥早 係咪噚晚運動太耐遲咗起身

幾靚

純粹呢幾日行太攰昏迷咗

PMED

Yahoo拍賣宣布5月31日起全面停止營運！

上面有人講咗了多謝樓主推POST

眼瞓得滯睇唔到

鍾意銀包咋

啲滲線好似好重手咁嘅

今日終於收到反狗城隻01買一隻嘢個運輸盒大到裝到個籃球

遠睇好似sic

一陣無保護性又投訴架啦

對眼好似咁深色咁ge?

閪貓終於將救世主送到
明天返公司開箱

入面得隻嘢拋黎拋去八角星人會被逼害

你明就好啦

所以仁叔pack法最好 不過個箱好哂 太大個

派到月被

yes 果層膠

又見到攞廿騎呃完like一星期後全套放售嗰個

就係想你係反狗城度買多個籃球

製造大量垃圾

試過一次返唔到轉頭 呀美都正

慳個口罩

無得輸

個人感想正過開真骨

買佢條命

等緊阿美01出貨

買多件外套就得

終於找數啦

又鞭鳩人

收唔到sms張卡點磅水

日常黎

後日或成..

老D唔係冧緊咩

都無

聞說靜過西添

仲慢慢淡忘緊

靜靜地等

起腳都正感覺上好扭左

揾人囉

上堂啦

Multi tasking

....輕鬆下

下星期到我係咁

恭喜曬

未揾工啊

成日覺得阿美個盒入面太撚多紙，都係仁叔最好

仁叔尋日出貨，今日到貨

搵間唔駛自備罩既公司

我都今日收到

我d shf勁多塵⋯巴打你果d好乾淨

我諗最重要係個櫃有對門防塵

我以為冇門 咁我真係要換過個櫃

瞓盒表示驚個盒有塵多啲

我代答㗎咋因為多對門隔塵爭好遠

我嗰啲都訓緊盒未有位display住

比較驚喜今次無揾去shf買無呢個煩惱先

開咗隻都幾sad嘅01返到屋企先知01有反而啲殼就未到
轉頭試吓再upload相，唔知點解而家好慢

mk註

唉屌

有幾sad

箱入搵隻完美qc

諗起德鳩買唔知啲咩
摷晒人地成箱貨 就係要搵一隻睇落冇sad

巴打個架好似好正咁 邊到買

個背脊個到好似有啲嘢癡住咁用酒精抹都有個印

好mk

門罅應該點防塵？
我依家個櫃痴綿條，但係好似都唔夠

膊頭水口隻隻都有 唔算係sad黎既 唔通叫大媽隻隻磨返滑去咩
背脊d印就sad到pk 可以佢落太多膠水
腳條邊自己油2下應該好d既

用層板display 定期清塵同轉pose
有地方我都想要櫃....可惜屋企細

膞頭應該係水口黎

膊頭可以接受嘅不過背脊真係第一次見係咁

幾時先比啲殼我

等老註

約炮團

黃色螢光筆油一油

我都睇左fourze

背脊真係慘況 我都係得心口紅色位條黑邊甩油 gundam marker都救得到

背甲有印真係.....

唔識

fourze敵役造型、囡囡質素、武裝數量完勝

Fourze賣熱血 同亮亮 ，囡囡得miss可以 邪教女同女王其實好一般
最近睇完kabuto 重睇電王中

買多啲

屌
唔止高達
連拉打都唔放過

都唔係第一次玩呢d
Faiz個次

JJJJJJJJJJ

一街 姐露暈 $350

你約第二個la

雙入不解釋

我好似上個post先po過

佢都係一心想約壯老婆架啦

你箱入

Hello Kitty必入

唔好呀，人地男友Jer都剪咗你呀

decade 必入

我不了

清楚明白

雄哥追新女

係喎

零一已失蹤

大家好 個人冇乜目標點算

阿美苦主

唔係呀, 我應該再耐啲

呀美閪冧到幾時

小隊開始多人

等下啦 阿美今日又紅日放假

咪話咗唔係呀美日仁本身話今日到但結果無到

係丫，個櫃有門
無門抹塵抹到仆街

聽聞日本城都有，不過未FC過

雞雄哥追埋佢條仔

同d苦主講姐
日仁琴日到左 可能太多件派

12蚊店

唉當初傻仔日仁無較直送

全po都知雞雄哥男女老幼通殺

預鳩今日閉關定係拯救世界

其實個架都係幾塊阿加力膠上羅絲砌埋，我估深水埗應該都有
日本城無見過丫，12蚊店應該都有類似既野，要去大間果d搵

嗰陣都預唔到會爆到咁嘅
集運又平啲

嗰陣新手唔知第一次訂嘢

柒婆

佢出貨仲要平多3xx yen再轉埋dhl 當日訂邊估到

又扮新手

後尾訂嗰啲揀哂直送貴啲唔緊要廢事搞咁多嘢

黑洞講的

米帝

黑洞鳩up就叻

黑洞知你好多秘密咁樣

嘗試一推

乜鳩都無講姐係佢鳩up

淨係講咗你同柒婆既嘢

召喚預鳩大隊長

我明之前打緊份濕鳩工成日諗呢個問題
Btw在學定在職緊？

屎撈溫真係好正

話咗佢鳩up

係咪飲咗奶

我呢D廢中緊係在職

好想入吓D靚身體比例唔係光管手光管腳既舊SHF
求推介

1001

雙下巴

龍騎 Blade Gaim打後

Den-O可以一戰嘅

原來閪貓日本香港都係閪
執柒左佢啦

留返聽日比大鳩預開post

啱

肺炎搞到唔敢出街買零一
同埋已經去到380一隻：（

有無Ching知之後會唔會再有大貨：（

琴日唔係有人話陽具城個啲280左右咩冇哂貨？

Build由2018賣到2020年都仲再販緊
擔心啲乜
等下啦

唔敢出街 就算有180蚊都買唔到啦

呀美

你都坐緊艇咩

我隻01

咁又係

都係ems

我最愛既D記
呀美自己閪冧

阿美果到卡住咗

仲未1001

差唔多啦

Dear Customer,

We are sorry to inform you that the shipment of your order is delayed as we are currently investigating a possible issue among recent shipments.
We will promptly ship your order as soon as the issue is resolved.

We again apologize for the inconvenience.
Thank you for shopping at AmiAmi

Sincerely,
AmiAmi

2020.2.8

仲未攪掂

究竟01到先定OOO到先

港魂通知咗未

未啦 個次都夜媽媽 sd email話出貨

無通知預告幾時開始派咩

最近好似冇收過
1001

係唔係去咗垃圾郵件

我囉